[五桂山命案] 如果咁樣做可唔可以暪天過海?

頭盔: 純學術討論

假設殺人嘅係A同B 負責引開人嘅係C

殺人之後 A whatsapp call C叫佢上番山會合
之後等C上山時 A同B負責係兇案現場負責嘅草叢行黎行去 整斷草叢d樹枝 制造有人行過嘅跡象
同時A同B whatsapp C 話「兩個鐘之後去m記食宵夜!」<--假對話，後面再解釋
之後將A同B所有值錢野拎哂出黎

同C會合之後 3個人可以夾口供 (因為人都死左 C點都會被charge謀殺 所以無得唔夾)
下一步係最重要嘅一步:
A同B各自用同一把刀桶傷自己(非要害) 扮暈左係現場
C就帶埋把刀同埋其他財物 行落山 落山途中埋左佢

C落到山之後 刪除whatsapp call紀錄
兩個鐘之後 C再上山 去A同B同埋條屍嘅位
C報警

-------------------- 以下係ABC口供------------------
C有事落山(點都好啦 自己作)
AB同死者繼續行
AB whatsapp C 約兩個鐘後食宵夜
之後AB同死者遇上ii 比人持刀威脅 交出財物
死者不服反抗 比ii桶死 AB嘗試幫拖 但都失敗受傷倒地 ii逃去無蹤
C係m記等左好耐都唔見人 怕有意外所以上山搵
見到3人倒地 所以報警

熬兩刀可以唔洗坐終身
有無咩地方會比差佬周到?

你漏咗個D

你意思係比人引開果個?
咪照舊比C引開 whatever reason
唔影響架 好似係

真係覺得delete左既msg同call record check會唔到

呢層真係唔清楚 但whatsapp call喎
但就算係direct call都可以是旦up架 e.g. 好似漏左野 打去問下係咪果個人到

同A B落口供個陣對打劫既詳細經過一定會有出入同漏洞（因為事實上無發生過），然後會穿崩

呢層就要睇夾得好無 同埋好唔好戲
或者話昏迷過唔太記得? (Post traumatic something like that?)

廢青比差佬兇兩兇咩都爆哂出黎搏減刑啦
又唔知另兩個會唔會篤灰出賣自己 以香港人性格幾大都為自己篤左灰

掩耳盜鈴 你真係當 人WHATSAPP 個SER流
所有DATD 人地有哂記錄

跟本就要著草啦 佢地咁撚蠢 閪諗到咁多野咩